IT行業炒最多嘅係it admin

其他programmer,data佬
完全無事

AXA 啱啱先炒撚晒

其實起左個programe
Run 到 2-3 個月 無bug
班programmer 真係炒得

所以多數有料既programmer多數去d接job做既公司
一單一單計

請你一個頂2,3個炒咩

你啱

lm

做Vendor嗰班先最無料
你望下PCCW壇壇嘢都死

而家就係做緊it admin

勵志

好撚到point

成個部門relocate就乜post都死